麥巴比搶手，美斯變蟹貨

一眾球迷賽後即在社交平台搜尋皇家馬德里主席佩雷斯的名字，希望他盡快出手斟介這名青睞已久的廿二歲新星；相反三十三歲的美斯今場毫無朝氣，前英格蘭中場祖高爾指此子今夏就算約滿回復自由身，免轉會費亦買不過

以今場表現來看，若他如傳聞般在明夏約滿後加盟皇馬，後者就可壓倒巴塞壟斷西甲賽場，故球迷賽後都在社交平台搜尋銀河艦隊主席佩雷斯的名字，希望他盡快敲定這名新星。麥巴比賽後亦表示：「我不會因為一場賽事而決定續約的問題，這需要長遠的考慮。」

相反美斯再次經歷巴塞歐聯慘案後，前英軍中場祖高爾認為他就算在今夏回復自由身，傳聞有興趣的曼城都不應出手：「他今天看起來沒精打采，簽下他是賭博。」前皇馬名宿華丹奴亦指另一潛在東家聖日耳門亦要三思：「聖日耳門不需要美斯，這交易做不過。」

最差都係全世界第二受歡迎球星，賣波衫都發啦ON9

美斯根本吹大左，係勁既人邊有可能0轉會費

好似武磊咁13億人買波衫，老閪都唔放

咪係，C羅畀人逼走都值成億
呢條撚屌想賴死唔走，一講到打官司就笠水
明知肺炎搞到球會財赤都一定要free走
你話賣返2-3萬都叫有啲渣拿

祖記免簽普巴計唔計

D傳媒咁快判人死刑

巴塞踢開反CAP波
不嬲都係第二場創造奇蹟架啦。

佢咁既人工
一年等於要買個一億3既人
如果巴黎覺得佢阻住哂
得番曼城了

唔係「被」反Cup 咩？

巴黎會買手下敗將?

祖高爾咁搶口

總之第二場就創造奇蹟啦

反cup左一次
個次有蘇牙同屁馬
最冇用個件就係影耶穌圖個個

睇下南華肯唔肯好人d收留佢

我諗得番立立肯要

利雲
無記錯仲要係拎住德甲神射既情況下free⋯

大把啦